有無人個airpod聽到咁上下就會斷撚咗線

用咗兩年幾 呢排斷得好撚密
大概聽一個鐘到就會自己斷咗線
隔一分鐘到先會連返 但係淨係連到一邊耳
同埋有人打嚟聽電話講講吓都會斷
但又唔係無電

apple 產品一律用家問題

係，聽一陣又要連多次，煩到仆街，可能夠期換

Same

無遇過，有無重新pair過

電打柴

屌

吓吓又要入返盒

有啦 試完都係咁

即係逼人換

用咗一年個陣都未有咁嘅情況
而加咁落去要買過新啦

Airpods pro + iPhone 11 Pro + 升咗 iOS 14 之後就成日咁
一去多人既地方就會窒兩下之後冇聲

我都係呀屌

點同佢哋講？佢哋測試到咩？

有時煩到我直接帶埋跟機送個個出街

之前一上14.0.1 就係咁
頂唔順所以上左pb 14.2 就無再發生
唔知而家正式版14.1 會唔會都有問題
有無試update ?

我無update ios14

試下restart

我個airpod就係咁
用咗3年
後來發展到連2,3秒就斷線
應該係壞咗
早排換咗airpod pro了

有時人多嘅地方就會窒

試過好多次了

兩三秒
睇吓佢可以頂到幾時
唔換pro會否不智

如果有apple care咪去換隻新
無就去買新喇
但我由佢開始會斷線到斷得好密都拖咗好耐先去買

我覺得係update完就干擾好勁，喺街去到有啲位就會死
但唔知係iOS 定AirPod pro個update出事

買新應該會買2唔用入耳式
而加佢準時用一個鐘就斷

我都係
做咩事

我隻airpod 用咗幾個月未有事住
遲啲唔知

其他牌子都係咁
一升14出事

係apm一定斷 其他都正常

賴型用無線 你不如用藍芽耳機啦

喺咁嘅情況可唔可以換？

好多時個AirPods pro除低左，放返入盒冇再用擺低左，佢都繼續connect緊，而樓主講既問題我都經常遇到，升左去ios14先有呢個問題

我自己會
突然無聲或者好拆
通常係multitask個陣會發生（例如打緊機聽緊歌跟著一邊同人wtsapp再開多個網check嘢咁）
我自己覺得係部電話唔夠ram？cpu？去處理咁多multitask
通常呢啲情況你清咁啲task跟住咩都唔洗做等一陣啲聲會自己返嚟

係 我個情況都同你一樣..
update左上ios14之後用airpods勁唔穩定
用用下斷線自動重連得番一邊耳..apple係咪試緊用家既底線
不過經過我無數次reset 重連之後 好似好左好多 希望更新ios之後會解決到問題

藍芽問題，我用第二款牌子都係咁，ios13無斷，要等佢fix

Ios出事

有隻細聲 同成日斷 已換

唔知點解呢排收音差左勁多
講電話對方成日聽唔到 聽歌又會窒
同埋用埋iwatch之後 好似成日斷線咁

咁要換啦

我都係 成日聽唔夠一個鐘就斷線
我係用第一代airpod用左2年幾
究竟係iOS14問題定部airpod壞壞地

我都係屌 仲以為得我係咁

我果隻用左半年已經係咁
上星期先換完
我話成日斷線，佢仲問我換唔換新
我梗係話換

2年幾都唔買新
有無用過Apple產品？

但我無update ios14